【愛沙齊躝】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXI

1

愛沙黎阿

Lm

樓主好波

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

希望今晚官酸幫沙卡愛狗解約

邊個係kai

harvetz牙

原來係havertz
個名貢難串

呢件可能又係比拜狗收歸旗下

愛狗仲有腦既借今次罷左沙加隊長佢

咁就唔使次次出佢

高安基應該會等完約

炒佢 搵堡堡頂半季都好

依家唔係佢個仔話事咩

懷念爺爺

Xhaka 幾時躝
Willock Saka 咪撚再出蹬屌

警察唔可以報復係因為佢有權 有武器 仲可以犯法無後果
佢係唔可以用警察嘅身份嚟報復 唔可以公器私用 唔可以無後果 呢個先係問題 而唔係單單指報復
而家沙卡有咩權 有可以點公器私用報復
我都反佢 都想佢走 但係今次係球迷過咗火先 但係殺卡都係快快趣走啦 唔走都唔好再做隊長

暴龍哥

愛沙離阿

快炒愛狗

maybe I am alone -- Robbie,2019

天滅愛沙

睇暴龍哥屌鳩渣卡真係好撚爽

仆街仔都係比球迷boo先剷草
你點睇

普巴都比人boo 啦

睇返上個po

奧燒臨老都要轉打法就你total football走上走落犧牲數據
起碼近兩季都成日見佢守到落三閘線
跑動數據呃唔到人
雖然佢防守係冇效率都係追人多

攞嚟同隻傻閪渣架比

愛沙躝 la dllm!!!!!

佢又唔係自己主場俾自己主場球迷噓 有咩好比較

年尾去睇主場對軌同獌
有無巴打介紹買飛網

睇完琴晚預左去到睇比人數

再講我無話佢無錯 佢係唔應該咁做 但係球迷自己都過火

同問 準備去睇阿對車

當沙卡換走被球迷噓，托雷拉流下男兒淚

在阿仙奴對水晶宮的比賽中，沙卡在被換走時遭到了球迷的噓聲，不過據阿仙奴的官方的攝影師Stuart MacFarlane透露，實際上沙卡被換走一刻，隊友托雷拉飽含熱淚。

這名攝影師在推特上寫道：“我也不想發這些照片，但我感覺我必須發出來。當沙卡被換走時，(因為他被噓)，托雷拉顯得情緒很激動，飽含熱淚，甚至很難去安慰他。他對隊長顯然充滿了熱愛和尊重。”

爺爺快d歸來

講真拖燒呢兩個黃金球員係愛狗眼中係兩舊屎
真係好ON9
沙卡呢D 垃圾走去當寶
愛狗下季再見到佢我寫信屌佢老母

即係咁
Xhaka都比左幾年時間
都係無改善
咁做球迷既會燥都好正常

拖仔

留返啲錢攞嚟叫雞算啦入現場睇俾人強姦不如屌下高質鬼妹算

唔做雞蟲

魔佬嚟未！

沙加就好似d奶共咁
廢柴但連連升官發財

點會唔慶

拖仔心諗：屌奶星 我勁咁多都冇機會出

-Josh met Emery in his office last night
-Emery's position is safe...for now
-He still has support from the hierarchy
-Could be given till end of season
-Lost part of dressing room due to lack of identity and absence of clarity of instructions

BBC David

lm 垃圾球會當咩事都無發生過
當我地班阿迷死嘅

然後xhaka 繼續踢正選，Emery 繼續排閪陣
入場球迷繼續唱歌支持ozil
中堅繼續求其大腳踢上去
我地繼續享受深夜閪波

分分鐘佢自己都唔知點解可以咁廢但兩任領隊都死出佢

真心佢同denilson 比
denilson 分分鐘好過佢

就算以前比人屌得最多嘅3寶
song , diaby 都不斷慢慢進步

dllm xhaka 黎左咁耐 柒足咁耐
球迷依家先boo 你，算好仁慈啦

有咩分別 咪又係比球迷屌 忍唔到就做番d挑釁行為去還擊
踢得屎比人屌真係天經地義 有咩咁過火

以前

正常 阿狗應該唔會季中炒 除非降班區

老實講 愛狗咁教法 就算佢跪低出Ozil
都係雷欺後場大腳斬比美羊跑 其實整體上都係一樣

對愛狗黎講 三個中場就係負責搶波然後邊個有空位就一腳斬上去比前面三個自己搞

琴晚AFTV Lee judges 講得好啱
依家唔炒佢，keep 住呢個表現，有信心會拎到前4?
最後如果真係拎唔到前4, 下季繼續歐霸，Auba Laca 最後一年約仲同你續？佢兩個一走，大把人跟住88
又無錢買人，正式玩撚完

依家炒佢賠6m, 季尾拎唔到前4 賠45m

如果講呢樣野上季就應該炒
你講既野我都同意，問題係阿狗作風唔會咁做者

你問我就最好而家即炒 遲炒好過唔炒

Ff下無殺卡可以點排開心下算啦
中場8,29,11無走雞啦下麻

Auba Laca 冇得踢 R聯真係好浪費

10呢

以前教大巴黎打廢隊屈個人能力咪work
又 尼馬 又 卡雲尼
後防 施華 同 馬昆斯奴

法甲都仲可以
一到歐戰呢啲戰術咪露哂底

睇死出willock/Nelson都唔出11

上季唔啱接手，比足一季時間你撚，ok 可以接受
今季直情表現倒退係咩玩法。。

希望今晚官宣摩蛇入廠

阿狗唔會季中炒領隊

一定唔會nelson la
Saka都未到佢

又咁講，我都好鐘意11，但英超真係辛苦佢 你叫細爆唔好上前又好似浪費，叫c8做防守又係得嗎啖笑
而家隊波好多人優缺點太明顯，無乜全能中場，係細爆勉強叫做係

愛狗唔識用技術球員
係尼馬有班主照住先唔驚愛狗

愛狗臨走仲要屌鳩尼馬操控更衣室

我上季就屌緊架啦
唔係比唔比時間既問題 而係你個方向正唔正確既問題
好似撚伯咁 初初都唔好架 慢慢執到個隊型出黎
愛狗呢？ 對中下游場場比人射廿腳
贏波只係靠個人能力

愛狗呢？呢度既清話呀 兩邊落底overlap傳中咪戰術囉
咁就叫戰術我同你都識教啦

尋日出細saka又係搞笑，係咁走入中路塞車

得罪講句
我對燒都係麻麻
打真。中下游隊就ok

我會將c8重攻
T11重防
29就要幅蓋成個中場

其實好多球星都係想踢波
邊有咁多人想玩中共式權鬥
你要知球員黃金年齡後果七八年
俾你霸到個更衣室又玩到幾耐

-Josh met Emery in his office last night
-Emery's position is safe...for now
-He still has support from the hierarchy
-Could be given till end of season
-Lost part of dressing room due to lack of identity and absence of clarity of instructions

By David Ornstein

Mc都係咁踢咋

Ornstein reveals Arsenal shortlist for Wenger (alphabetical order)

1. Allegri
2. Arteta
3. Henry
4. Lopetegui
5. Ralf Rangnick
6. Jorge Sampaoli
7. Patrick Vieira

Additionally, Conte, Eddie Howe and Sarri were also considered.

Photos: Arsenal midfielder Lucas Torreira in tears as captain Granit Xhaka came off to boos & jeers from the home fans against Crystal Palace last night. #afc

咁係你唔西識睇個分別者

你睇下Mc兩邊翼鋒拎住個波果陣
D隊友係點樣幫佢拉空位同比傳球選擇路線
而你又睇下美羊拎住個波果陣其他人係邊度先啦（沙卡？）

我想講既係 戰術唔係一招半式
又或者你咁理解
乾坤大挪移都有七層啦 楊逍用既唔通同無忌用既係一樣咩

呢個最攻守平衡
但最近愛狗係痴撚晒線
不論出c8 willock 關刀 拖仔 邊2個 分工都極唔清晰

尼馬PSG都搞死自己職業生涯啦

嗱公道d 講，上季季初我對佢呢個打法係眼前一亮
起碼有個form, 知道點樣攻

自Bellerin 收league 後，成隊就唔識踢咁

今季無野好討論，我完全認同你上面所講
佢真係當自己中型班咁踢，打中下遊都比個波人地攻
明明身為強隊，呢類賽事應該要主導

Arsenal in the league in the past 17 games.

WLLLLDWWWLDDWDWLD

6 wins out of 17.

Ornstein: It is unclear what contingency plans are in place if Arsenal decide to part with Emery but Freddie Ljungberg as a caretaker is currently not even a consideration.

上季季初只係行軍速度快左
季初就操起左個狀態 事實上踢出黎一樣係無form
你記唔記得果陣cech打正選 個個屌佢唔識猜波叫換Leno? 果陣成班人都唔知隊友係咩位
要補咩位 要係邊度現身幫波
你睇下果陣既細爆 拎住個波望十幾眼都未搵到隊友
我認為打得快左唔代表有form囉

個個只係j愛狗半場㩒制 但其實只係正選排得鳩

2.5.23.3
19.11.29.31
9.14
反正都守唔住

拉卡錫迪讚好粗口鬧加列沙卡post

【Now Sports-體育】阿仙奴前鋒拉卡錫迪於球隊以2:2被水晶宮逼和後，讚好了一個instagram post，該post除了批評領隊艾馬利之外，亦用粗口鬧爆中場加列沙卡，莫非拉卡錫迪對此表示認同？

拉卡錫迪（Alexandre Lacazette）讚好了Troopzafc的post，Troopz在YouTube頻道AFTV上聞名，他在IG張貼了一張在酋長球場的看台上做粗口手勢的照片，並留言說，「對不起，我現在受不住了。你怎能在主場領先2:0下被水晶宮迫和。艾馬利我曾支持你，但兄弟夠了。加列沙卡也自己死X開！再也不想在阿仙奴見到他了！」

阿仙奴今場在領先兩球下，被水晶宮逼和2:2，加列沙卡（Granit Xhaka）被換出場時，遭自家球迷瘋狂柴台；他亦不示弱，用手放在耳邊，更疑似叫他們「死X開！」因此惹來球迷不滿。

圖片來源 : ©AFP

係呀 果陣講又無人理 個個係度丁
痴撚線既 藍斯奧燒拖仔擺後備
正選出埃及細爆唔柒就奇啦

神丹同佢一樣有一兩球靚遠射

Diaby其實手長腳長成個yaya toure咁，不過易傷，song真心有進步，不過唔係達蛇愈打愈後逗住既話一早含左撚

拿卡好波

估唔到阿仙奴都會有今日嘅風波

(限時)我朋友將會免費派發神仙水

收費神仙水
26/10維拉魯比亞4.5b✅
26/10洛哥尼斯4.5b✅
26/10比蘭尼塞斯4.5b✅
27/10泰軍聯4.5b✅
27/10維通4.5b✅

免費神仙水
26/10馬夫拉0.5/1b✅
26/10國際米蘭4.5b☠️
26/10布魯士明斯特4.5b✅
26/10全北現代1.5b✅
26/10費內巴切4.5b✅
27/10秋田藍色閃電0.5/1b✅
27/10町田0.5b☠️
27/10森多利亞1✅(太快入波，未入到)
27/10莫斯科斯巴達0.5/1b✅
27/10艾斯特拉+維特布斯克 2注當1注✅☠️賺小小水
27/10布隆德比5.5/6✅

做人做狗，自己選擇
繼續低調落注 高調贏錢

走場狗

班狗照人就得，俾人照就走
小氣到
反映出香港記者好專業

邊間傳媒仲擺人係入面，識做啦

咪又係得CCTVB 大公 文匯 HK01果D

其實c8都好撚廢 成日俾腳波都無力 帶波又拐吓拐吓

Fb睇到

我们为什么热爱阿森纳，当温格和英超联盟一起把这支球队带到世界级的地位，要看到球迷热爱的是温格所带来的阿森纳式的美丽足球~行云流水的进攻，流畅的中前场配合，经久不衰的美好回味。也会有失误，也会因此丢球，但就像人生，不一样也是如此？ 为什么这么多年没有英超冠军加持球迷依然不离不弃，那是因为阿森纳就是我们，我们就是阿森纳，就像镜子里看到的自己，不完美却还是美好的自己。 埃梅里告诉你他给这支球队带来了提升，你信吗？他XJBT的战术，正在摧毁阿森纳最核心的价值与标签，他打碎了那面镜子，让我们看不清自己，让我们变得焦虑、烦躁，让我们一步步走向迷失！ 我们怀念温格，但我们不迷恋温格，我们呼唤厄齐尔，那更是呼唤自己的灵魂，那个浓缩在阿森纳式美丽足球的的自己

有啲好似仲係入面撚佢地

高質

Blocked

好撚廢，又要走返出黎講

愛狗死左未？

最多比你做到完季
無前四唔續約
對大家都好

鏟狗

你要公怖信息比公眾，咪用警訊或者tvb lor ，叫記者黎把撚？

爺爺

洗乜賠6M咁多呀,愛狗人工好低

當佢垃圾咁踢走is ok

好撚好笑，話暴徒打人果時唔係警察，可以期望咩部門去執法

721 721 721 721 721

Ornstein: There was a desire within a section of Arsenal’s top brass to reward Emery with a new deal last summer, but this was not a universal wish and the majority verdict held sway.

上面係咪仲權鬥緊

冇歐聯都new deal
阿仙奴係中遊球隊

屌你老母迫害堡sir

其實沙卡依條撚樣係咪入錯行

教U23咁掂都逼害
阿狗真係一隊垃圾嚟

看守領隊都唔考慮下堡堡
都係教半季姐

邊條撚樣諗住俾new deal佢
歐霸俾人大炒 季尾狂輸冇埋前四

沙加

之後前狼同李城應該都輸鳩埋

爺爺遲遲唔搵工就係一直等緊回家，快快手搞撚掂愛狗然後前四mode左先啦

返黎做住大半季intern先

Héctor Bellerín@HectorBellerin
26分
We are all humans, we all have emotions, and sometimes it's not easy dealing with them. It's time to lift each other up, not to push each other away. We only win when we are together. #COYG

死愛狗 打爛阿狗家園

講真愛狗真係好趕客
快撚d 死啦

愛狗趕客垃圾戰術，出返ozil 球迷陣都一樣係冇用，到時睇佢串77話咪一9樣

已經係戰術問題
上季季初加強迫搶 仲有爺爺果套貨淨 都幾好睇
但季中季尾開始見晒底 搞到啲球員四不像

下場無沙卡，Wilock / AMN有正選了
拖燒繼續後備

雲加

燒後備都無

其實可唔可以唔好個個都要攞波踢 特別係比比 明明反擊對面壓左上黎 佢可以向前跑等隊友比直線 但次次都係拉係條邊到等波到腳 拖兩腳等人番曬位 同山狗最尾係隊一撚樣

同大家講個笑話：愛美麗爭冠

佢個撚樣見到唔開胃
雲加都叫冇咁樣衰輸波個陣

而家既戰術就係求其掉個波比前面三個搞掂
咁咪落黎攞波囉反正中場都唔係做個波上去

躝啦愛狗

講緊半場反擊都係咁 最撚慘係攞完個波回後

難聽d講 雲式鳩磋都仲有威脅 林伯都教到進攻有野睇先啦 你愛狗第二季仲有三個都叫勁 進攻都可以踢到一pat 屎

原來當年阿狗仲見過干地 艾歷尼 羅渣士，最後揀能左愛狗

高層咁多年都咁垃圾

請干地爭緊冠啦屌...

pepe 其實有份搞到進攻拖得好慢。。。

求其一個都爭緊。。。

冇佢連半場都過唔到。。。

屌帥都有人j可以睇得出愛狗有幾垃圾

岩 前場已經有羊同拿卡長駐
中場完全做唔到波上去
Pepe每次拎波人地至少兩個夾埋去

pepe都未威過就俾人重點看守 公平咩

起碼兩條友mark佢都過到人 其實算好勁
只要decision making進步一定係世界級

真 =.=

佢突破係勁，好幾次後場都一過二殺出重圍帶生個波

屌依個明顯係戰術問題
好難怪個新黎既球員

歐霸嗰兩個罰球救返佢
尋晚啲動作俐落咗好多

#FreeAMN

Arsenal consider stripping Granit Xhaka of captaincy after goading booing fans

JAMES OLLEY

Acceptable midfield combinations:

4-2-3-1:

Xhaka-Torreira-Ozil
Torreira-Guendouzi-Ozil
Torreira-Ceballos-Ozil
Torreira-Willock-Ozil

4-3-3:
Torreira-Ceballos-Willock
Torreira-Guendouzi-Willock
Torreira-Xhaka-Willock

We're losing games in the middle because he's stubborn.

寫得好有生髮水做禮物

艾堅遜好心你退休啦
以前阿獌爭冠已經出晒名偏幫獌狗
而家var都唔識用

#OnThisDay in 2003 @cesc4official made his debut for Arsenal at 16 years and 177 days. He became the youngest ever senior player for the Gunners. 🇪🇸

好明顯係艾狗人工最抵啦

Three senior players went to Xhakas home last night to console the player. (Amy Lawrence)

沙加=黑警

senior players=班散仔公會主席？

邊個去邊個就係鬼

應該有羊

4大散仔

講真個差價你買個人都唔止幾倍啦⋯⋯
主要係人地肯唔肯黎

如果高生放風科兩三億擴軍
大把人肯黎

重理佢托咩

連禁制令都玩爛埋
TVB申請禁制令禁止任何人襲擊記者及毀財物
藍店,中資會唔會申請禁制令禁止人打爛佢地鋪頭

想申請禁制令唔俾沙卡落場

senior係咪指年資高
咁應該無羊, 比比鳥,臭燒,梅屎?
我淨係諗到得佢地會理沙卡

禁制高安基唔科水得唔得

沙卡隊中人緣幾好架
當然成堆都係圍威喂打份工

比較有野心既咪拿卡個d

直接禁制唔俾對手入波就得

永昌宮唔使禁制令都禁左我地入波啦

燒係醒既
明知會影住佢
唔會好似山狗咁笑左出黎

佢入果兩球唔計我地就贏2:0

呀 死愛狗 又唔出燒 又和晶宮 呀

Xhaka日日鬧事

愛狗淨係上年一黎到話要以藍斯做重心
再最後免放佢 已經係死罪
唔係以為我地唔記得牙?

一黎人工平 最重要應該係唔要買人話事權 最後簽咗一堆唔岩佢啲濕鳩戰術

原來DT迷燒

干地應該頂唔順高層唔科水自己劈炮
反而愛狗當係寶咁

艾歷尼就算
屌帥個名唔係流
果時AC米蘭高層同我地一樣無心攪

羅渣士應該都ok

Arsenal do not plan to recall Nketiah in January. A performance-related condition, if not met, will allow #AFC to cancel the loan.

All parties remain confident that it will not come to this and that #LUFC will prove to be the right place for his progress. [@David_Ornstein]

上年丁咗好耐干daddy焦土 不成功便成仁

Man United extensively scouted Aubameyang in 2016 and 2017 but were ultimately not convinced enough to further their interest in the now reigning Premier League Golden Boot winner. [@honigstein]

2年後回塘賣比你囉

渣士都得咁不如搵另一個雲爺爺啦⋯⋯
話晒攞過英超冠軍

Only one雲爺爺

最小好過愛狗
場場好似牙痛咁款

迷雲又上水

幾時阿仙奴先會有高普呢D級數既領隊

有冇xhaka boo同掉衫片

睇黎Xhaka 係隊員眼中地位好高

原來今日和波之後更衣室有人鬧交，愛狗真係世界級

source?

如果雲加當年肯早啲走
阿記會搵左高普教 唔洗益左利

阿仙奴都有逼宮嘅一日
愛狗真係冇撚用

走場狗同沙狗比都算係咁，走場狗仲慘過沙狗啦，最多咪又係講一兩句野

曼聯曾嫌奧巴美揚「唔襟撞」

【Now Sports-體育】現時在阿仙奴風山水起的前鋒奧巴美揚，原來早曾受曼聯青睞，但最後因為身體對抗性不足而被放棄。

獲得9月份英超最佳球員的奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）在阿仙奴繼續發光發熱，近日有報道指，同樣來自英超的曼聯早就對這名加蓬國腳擁有強烈興趣。

其實曼聯早在伊巴謙莫域受膝傷長唞時，早已派球探觀察奧巴美揚並準備收購，但在閱讀球探報告後，時任主帥摩連奴認為球隊需要一位身體對抗性較強的中鋒，去為球隊壓逼，以及在進攻上做停球與持球的工作，所以放棄奧巴美揚，選擇了盧卡古。

結果奧巴美揚隨即轉投阿仙奴，在77場中射入49球。至於盧卡古加盟曼聯後庸庸碌碌，今夏轉投國際米蘭，而曼聯也繼續於中鋒位置苦惱，仍然在尋找到最適合的人選。

圖片來源 : ©AFP

盧卡古真係成部坦克咁

見到佢棚牙就唔開胃

打算眾籌入紙申請禁制令禁止反雲言論 目標係籌5萬蚊

有冇得搵你申請
利申要報

想睇埋佢掉章

呢件真係太癲
利真係好彩到爆

成撚日有野攝住把牙咁
好撚難頂

個樣閪，個戰術都勁閪

四大聯賽大家會點排教練戰術水平

德甲>all

雲爺爺都係比人逼走
不過個班底都換左大半

走場狗冇沙卡咁多人侮辱

查博$50000

梅斯達菲本賽季 Clean Sheet 100% 無人講？

主要係管理層問題
高普黎到冇錢洗都執唔到d乜出黎

細梅同牙叔比人underrated得好緊要

走場狗話哂係世盃冠軍都冇沙狗咁串

請我啦，我帶森林攞歐聯啊

Joao cravlho

依度d手足屌鳩爺爺明知就完約都唔續藍斯ar

有冇人覺得xhaka好慘
雖然廢
但主要係愛狗排陣問題
上季季初xhaka係用得唔錯
而家又俾愛狗搞到變罪人
逼害

邊個對邊個

殺卡同最廢果個法賓奴比都差好撚遠
太慢喇，點踢呢個位呀
3年最多進步到食少d紅
愛狗又少玩長傳換邊

最大分別係有冇Torreira

你點知的

無佢地又輸一場 星期三睇佢地兩個打爆利狗

佢依排唔出啫，上季佢出親都俾人屌到仆街

今季四出四勝，無晒盲反撚，擺明呢單千古奇冤

牙叔所有入球都係對利記入

宜家細爆做埋佢果份,後場攞波分
佢只得神丹咁橫傳同一下斬對角,個位唔上唔落,遠射又冇埋

買左milk應該冇人再屌xhaka細梅

阿叔今季都完封交尼，係其他個三件垃圾守唔到沙拿

對於一隊已經放棄控傳嘅球隊其實冇乜存在價值

Ozil
叔 爆

最強中場

愛狗問題最大
明知渣架單防中唔掂
但係要擺關刀拍住佢
攻中又鳩出
搞到攻不銳守不穩
戰術唔掂又唔轉 死要雪拖燒
渣架成為代罪羔羊

依球爆狗係幾醒，又停佢反擊，又唔dirty，不過好彩無紅

大雷 細梅

迷細爆

屌你老母呢幾季失左幾多分比水昌官?
痴撚線

唔覺
我地都買左好多人啦
前面三件更加全歐最top同貴

佢個隊長係俾球員選出嚟 點會唔高
佢為人應該係個nice guy嚟 不過踢波就...依家嘅佢唔係好啱阿仙奴

佢之前仲撐殺卡添

你唔記得漏咗西超 但英超入面真係數一數二

燒好多人都迷過
但沙卡應該冇人迷過
黎到咁耐廢足咁撚耐

我地前面3個加埋成2億

我諗如果走場狗今季係正選 一定係比人屌得最勁個個

八千萬水貨

Granit Xhaka's legacy as Arsenal captain will be a little different to some of their others... 😬

WHO

以前叫X朗，係唔知柒到幾時開始冇人再咁叫

對鏝出Ozil受靶
同埋臭燒有幾多料,心照啦

唔係,4231,拖沙最好配搭
然後後愛比細爆上,之後拖沙一齊死

其實唔紅都正路，有兩個跑緊回防，仲有咁長條路

屌柒robbie對xhaka同對ozil double standard

就算換左一個勁少少既中場中
咪一樣後場猜十鳩幾腳斬上去算撚數

拖沙打鏝痢真係上唔到大台
打轟獌熱都有威過

曼城同利記都失過分比水晶宮啦 比次機會愛sir啦

用下細爆,拖,ozil好過啦

屌你啦,你放針前有無比過機會人

佢地罪有應得

好似係holding傷開始唔妥,之後Bellerin傷真係唔掂,之後藍斯頂住,
藍斯傷埋正式死亡

Last Defend可以紅ga

我好記得嗰時啲人仲幫沙平反,
話係雲加玩9佢唔搭防中佢先出醜
睇吓一搭拖就幾好

旁述話打rugby

比返球3:2黎咪比你紅

今場咁黑唔紅你就偷笑啦

就係黑左你一球 呢球特登輕手d懶係公平咁
所以艾堅遜真係要死全家

佢應該都係預左紅 搏佢俾黃算

傻閪唔屌唔鬆化

第日賭波要睇吓出邊個球証先好買

根本無問題,自從山狗走咗,更衣室根本好太平,
之前以為羊係麻煩友,點知咩事都無

好撚7隊波

賭波唔買愛狗上盤 常識啦

賴幫xhaka話佢frustrated, 即刻比DT話ozil果時夠frustrated, 後尾唔夠講轉話題屌愛狗

係,開季時藍斯同愛美麗格格不入個個叫佢快啲躝,
仲屌佢要加人工
一代忠良比人屌到地底泥

agger之後打痢都輸

以前買佢個陣高登有識波人士話應該買佢隔離個個唔係買佢呢件垃圾
但我都唔記得佢係德甲個陣隔離係邊個

dahoud

Kramer?

YEA 呢件去左多
好耐冇睇過多

Dllm 周中場歐霸中咗伏

改排陣又係愛狗
將沙卡成為隊長又係愛狗
將球員成為沙包俾人任屌 愛狗玩政治勁撚到

唔係勁爆豬撚埋啦

人仲係要失去先識珍惜
豬腦 雲加 禾b 藍斯
下個到燒

比你老母呀比

點睇新拿姆AMN強姦拜仁 守死世界TOP3翼Gnabry

上季尾真係惡夢
是但一場聯賽羸都已經第4
最後歐霸比大炒
真係唔怪得愛狗帶PSG帶到法甲都拎唔到

咁𨶙樣衰就lan 影衰晒黑人

型過iwobi

弱智唔計

邊個對禾b珍惜

遲早AMN走 呢度班盲反又哭喪

2019 仲反禾一定係唔識波
上季唯一的進攻formula全部係禾b放直線比坦狗overlap
今季冇埋呢招得番死球

AMN就算啦
咁樣衰
上面5個全部靚仔

肉酸死咗都冇人可憐

渣卡走有冇人哭喪

@林狗 @雲加寶寶子 @mk

好型

其實睇好多FIFA片全部都係出球迷陣咁滯

即係

Leno
比比鳥 Papa Holding T3
T11 燒G29
Pepe Laca 羊

配合埋Chambers sub T11, 阿叔sub Pepe, C8 sub燒或者掉轉，根本成個運作同掉動都好靈活

如果係要同球迷作對既真係早走早著
我下一場已經唔想再見到係愛狗帶

佢中出

Mikel Arteta was the only contender who came close to Emery to become Arsenal manager, but ultimately, Emery’s experience & ability to bring in backroom staff sooner gave him the advantage over Arteta. [@David_Ornstein]

好彩ME唔係做research

垃圾沙卡

澤口愛華？

以前爺爺係度
乜撚都屌哂爺爺，屌爺爺唔洗錢、鳩搓乜乜柒柒
而家直接屌球員，drop呢個、雪果個，結果踢出黎都係一pat屎，仲搞到球迷同球員水火不容咁

而家知道爺爺好未呀？屌你老母

3隊友登門造訪安慰沙卡

【Now Sports-體育】阿仙奴中場加列沙卡疑似爆粗鬧自家球迷一事繼續發酵，有指3名隊友就此事賽後登門造訪。

阿仙奴在周日英超被作客的水晶宮逼和2:2，加列沙卡（Granit Xhaka）於61分鐘被換出場時，遭自家球迷瘋狂柴台；他亦不示弱，用手放在耳邊，更疑似叫他們「死X開！」沙卡事後被一眾名宿圍剿。

根據美國《The Athletic》報道，沙卡事後非常沮喪，不少隊友都非常關心，當中更有3人在賽後親身去到他的家中，安慰這名新任隊長。報道又指，沙卡被換出後，為免再跟球迷衝突，未完場便已離開。

同樣需要隊友安慰的，還有中場杜利拉。在沙卡事件發生時，杜利拉正於場邊熱身，他看到隊長被自家球迷喝倒采，激動眼泛淚光，身邊的比爾連馬上出言安慰；杜利拉之後更轉身問球迷為甚麼要這樣做。

阿迪達應該機會大
過阿仙奴升職做領隊，人工應該唔會貴呀嗎

3人屌柒佢就差唔多

愛狗未黎真係心諗 點廢都唔會廢過雲加

杜利拉個心一定諗
啱啦屌7佢啦 我先有機會

2個都唔掂，有冇其他選擇

賓尼迪斯

邊3個 又唔講

係

托仔嗰段除咗圖有冇片睇下

星期4比利炒5球以上會唔會炒人

屯門咩事？班狗入左私人屋苑？

啲人圍大興吖嘛

唔係大興 寶怡個邊

呢個幾正 好過大原優乃

做隊長做到要人安慰真係唔死都無用

拖狗係咪笑到留眼水

牙拖咁好人
為左件垃圾喊

我黎

呢張個樣崩哂都po

架妹正過人

記得依張好似好耐吓

愛狗：留力聯賽/歐霸

咁多個最廢沙卡

靜靜地 貼下女先

仲諗歐霸

覓膠 cls

個ASS

拖仔真阿

Name

細爆最有隊長相now

反骨格

who

RIP

細爆迷愛

enakorin

邊個做教練咪迷邊個

入去屌鳩佢

竹內涉

球證開乜撚野IG

識甘多av女

講咗一日波又變返j圖post

宜家都係傾波

拖仔心諗
屌點解呢條撚樣都有得出我無

有新寫真

呢個未下海架

溫特本：要褫奪沙加隊長臂章

阿仙奴名宿溫特本認為，兵工廠隊長格列沙加於今輪聯賽挑釁球迷，行為接不能接受，他認為領隊艾馬利，須即時行動革除其領隊職務。

今輪英超阿仙奴於領先2球下，被水晶宮逼和2:2完場，當沙加換出場時受到全場球迷狂噓，這名瑞士國腳沉不住氣，竟然用手放於耳朵附近，並做出粗口口型，令全球廠迷震怒。溫特本表示：「他這樣做我很驚訝，他是球隊隊長呀！他這些行為絕不是一個隊長應做的。艾馬利應即時褫奪他的隊長臂章！」

「之前球隊有5位隊長，艾馬利讓球隊投票選出隊長，我認為這是不需要的，艾馬利自己決定就可以了。現時沙加已成球迷公敵，如果艾帥死攬沙加，就是和球迷對住幹，萬一成績不佳，阿仙奴將承受巨大壓力。艾馬利要搞清楚，究竟是誰支撐起球隊？就是球迷。」()

簡拿華路在廣州恒大帶隊成績未如理想，周日傳出他要去上企業文化學習班「再教育」，暫時被解除職務。

支那

原來琴日Xhaka 被換個時
Torreira 喊

竹內愛正好多

其實上季明明托+沙+燒run 得幾好
其實愛狗咁換隊長好侮辱
你比得佢做隊長就要信佢架喇
琴日個CASE 有D似決賽換走燒入Willock 咁...

換隊長冇咩問題，神軒成日比人換

會唔會呀

唔明點解要換陣

咁琴晚係戰術調動 又無得咁講嘅

可能因為沙卡躝左佢終於有正選所以喊

拖喊既原因:
長出沙加唔出我都算
換走沙加寧願換翻一個同名既都唔換我出黎

啲南美人真係好能感性

仲有咬咬

智利藍絲

I like Erik Ten Hag's profile. Good fit for us. He's done wonders at Ajax, playing a beautiful style of football based on initiative, fearlessness and control. Brilliant in developing youth too. He could be the man to bring Arsenal's identity back and take us to another level.

🔴⚪️To be united is the start; to keep united is a progress; but to work together and united, will lead us to success. Let´s go boys! Together we can make it!🤝⚽️🤝

@Arsenal #PremierLeague #Gunners #Togheter #WeCan #KeepUnited #Team #Ceballos8 #Ceballos

奧燒個場踢到一pat屎咁

有無人有睇呢套

Unai Emery to consult players over Granit Xhaka captaincy dilemma plus doubts from within camp over manager. Emery job safe for now.

@SamiMokbel81_DM

The Mail say given Xhaka was selected as captain by his teammates, Emery is set to discuss the issue with members of his squad before making a final decision on whether he will continue in his position. #Arsenal

There is understood to be a reluctance to strip Xhaka of the captaincy from within the technical staff - despite Emery admitting he was 'wrong' to react in the way he did. However if Xhaka decides he no longer wants the captaincy, sources claim Emery would accept his decision.

The Telegraph also claim Emery's decision making & muddled instructions have left a number of players confused & splits have begun to appear over the handling of Özil, who has been frozen out & €80m signing Nicolas Pépé who has only scored once in the league since arriving. #afc

Xhaka is a popular member of the squad and stripping him of the captaincy would risk further issues for Emery. But his decision to use a player vote to decide the #Arsenal captaincy was not universally popular.

Telegraph Sport understands Emery is facing even bigger challenges [then the Xhaka incident] as he attempts to keep Arsenal in contention for a top-four place that he needs to save him from the sack.

Other than costing Emery his job, failure to qualify for the Champions League will leave Arsenal with a huge fight to convince strikers Alexandre Lacazette and Pierre-Emerick Aubameyang to stay at the Emirates.

查蛇丁00後

呢套影到d 野食勁靚
兩條女d 戲有d 誇要睇食野食到高潮我去睇食戟之靈好過

食戟漫畫係咪完咗

起身返工喇

凍到cls

凍到想長眠

唔得就要換架啦
問題係個領隊格硬出個唔掂既
到隊波仆街個陣都係換佢
咁不如一早唔好出

愛狗躝未

無追好耐唔清楚

你睇av唔係00後既咩

沙卡愛狗躝未

今集好睇

我睇開60後果啲

講還講 咪撚貼圖

愛蛇唔敢成立獨立調查委員會，怕班球員反感

Ap24

G鋒被dq 了

呢樣預左
反而想知射波果個dq主任有咩下場

一叫完所有部門配合就dq

Dq師

Condom啫

唔聽話詐病果個

G phone好橙

被捕師+DQ師

好明顯射波果個唔夠膽DQ
換個新香港人即刻搞掂

佢傾好哂數啦應該

唔該曬
幫人權及民主法案升下溫
GPhone 本身應該都預左無得選

用周庭case 去打都唔得？

G鋒關鍵時刻又發揮作用

印象中周庭case係慘勝 d 理據幫唔到之後既dq
但我要搵番篇文/判詞重睇先記得佢講左咩

睇到g4狗乸係佢面暈低就知，反正林鄭都係當佢哋condom

112 全力推啊 要文宣要人

支共頭號敵人 點會俾你選

美帝制裁我們吧

純粹好奇，中共驚GPhone 定 天琦多d呢其實

應該gphone

中共成日屌佢賣國、勾結外國勢力

天琦港獨派勢力咁細

咁又係，本民前 同 青政幾乎係滅黨咁濟
不過經此一役，天琦多左好多信徒

個樣真係好大陸狗

有選舉主任依樣野真係on99

睇佢個7名都知啦

愛狗lan左未

類似係選舉主任冇給予參選人合理時間回覆
所以dq無效

但同時亦都間接證明選舉主任嘅dq權力係合理存在

所以係慘勝

本田翼

日版heidi

麻麻哋

波都無何以平天下

太大都唔好

heidi.gif召喚

本田翼勁正

我地有冇機會係出面開返個
愛美麗教波都幾掂

點至幾掂 整頭係令你有爭標既感覺啦

56k夠用？

上年咪有

呢個比喻本身唔太啱
就算用返呢個比喻都講唔通，得你一個用個bandwidth，俾夠10G你都用唔晒啦

屌奶星，愛狗真係唔識教波

點解我揾到依個

仆街差d自好彩ig 冇icon

第七張不得了

蘋果好勇武

林鄭自己都係condom

Ian Wright [on whether he thinks Emery or Özil will last longer at the club]: "Well hopefully Özil. He’s already said he doesn’t want to leave. For me, hopefully it’s Özil.”

走喇 愛狗

屌你愛狗又唔識教波 又凝聚唔到班球員 仲衰過雲加

其實佢呢類學院派有個死症
係唔理解球員尤其球星既心態
理論成日同班藝術家脾氣既大帝衝突

有咩誤會令你覺得佢係學院派

When you read why PSG sacked Emery, there are some similarities with his current situation at Arsenal :

-Bad communication (Not able to speak french properly)
-Not able to rally & unify his group behind him
-Questionable tactics (Remontada, CL elimination)
-Doing worse than Blanc

【鏟草男女】走啦！沙卡

【Now Sports-體育】阿仙奴中場加列沙卡在周日英超被換走時，疑似爆粗鬧自家球迷，鬧得滿城風雨。英國球壇中人向來站在道德高地，未知他會如何拆彈。
撰文：歪花

當領隊艾馬利把隊長臂章交予加列沙卡（Granit Xhaka）的時候，大量廠迷已經非常不滿，事關他們向來不認同這名瑞士國腳加盟的表現——身為防中，最厲害的防守招數竟是眼神。

如今沙卡未有在場上踢出水準，在球隊需要入球時，艾馬利寧可換走有遠射腳頭的他；沙卡亦沒有發揮隊長本色，反而像個小朋友一樣跟廠迷對著幹，這樣小器，似乎如何晚也難成大器。

右閘比爾連事後在Twitter護主：「我們都是人，我們都有情緒，有時不容易控制。現在是時候互相扶持，而不是分裂，我們只能在團結的時候取得勝利。」字字鏗鏘，對不起，只是Bullshxt。

對，比爾連的說話很動聽，但不要忘記沙卡是大家授權的隊長，背負責任，絕不應該拋下一句「我們都是人」便犯下這種錯。我不管你是否背人垂淚，做得隊長就要頂硬上，何況你的人工有部份來自廠迷。

沙卡的職責就是服務球迷，廠迷只是為自己應得的事發聲，現在沙卡你X完人再叫人「互相扶持」？合理嗎？就算你好打得，就算細個年年考第1，錯就是錯，不問責離隊，公義何在？

撰文：歪花
我很醜可是我有足球和啤酒

本欄逢周二及周四上載
周二 歪花
周四 步大力熊/泰萊

email：ballthirteen@hotmail.com
歡迎瀏覽球十三fb專頁若得到波友一個like就是我們團隊的一大鼓舞：

圖片來源 : ©AFP

Neil Ashton: Emery was supposed to be a coach with a continental skill-set & the ambition to shape the future of a modern Arsenal. Instead they are standing still. That's the view from the hierarchy with one of them remarking: "We were better under Wenger"

根本事實

通常講呢d都係個頭近

打Top six 又唔係好過爺爺，打下遊又失分，打中遊都要㩒平安鐘最後俾人迫和

仲要使咗咁多錢買歐洲算top嘅人，都係踢到成舊屎咁，知唔知個醜字點撚寫你同我講入歐霸決賽，係因為四強個隊比起前年下體會差一班波呀

唯一算好嘅係培訓到細爆

一開始見到有改變都諗住比d時間愛狗
點知而家仲衰過以前

阿迪達黎教啦

英國媒體報導，一旦阿仙奴今季再度未能取得歐聯資格，拿卡錫迪及奧巴美揚將考慮尋求轉會。

賊船

包皮咁天真
psg打阿狗爺爺都唔洗點輸就知愛狗有幾廢

愛狗食撚屎

好撚凍

雲加返黎我覺得細爆一定冇正選踢

著緊羽絨了

要冬眠

奥燒解返凍 拖仔有返正選

多嘴狗先係學院派

法國人

護主

【聽民意】沙加或失隊長臂章 艾馬利先問球員再決定

阿仙奴隊長格列沙加周日在主場賽和水晶宮2:2的英超聯賽中，於球迷噓聲中被調離場時，鬥氣揮動雙臂示意球迷繼續及將手放在耳邊，離場時又將球衣脫掉扔到地上並直接返回更衣室而受到批評，連領隊艾馬利亦認為其行為不當。英國傳媒就報道，艾馬利會在諮詢球員意見後再決定是否讓這名瑞士球星繼續出任隊長。

《每日郵報》報道，格列沙加是阿仙奴陣中最受歡迎的球員之一，艾馬利擔心褫奪其隊長臂章會引起強烈反彈。格列沙加是由阿仙奴球員投票選出擔任隊長，可見他在隊中的受歡迎程度。

艾馬利周日賽後拒絕證實沙加是否會繼續做隊長，但他透露會跟會方管理層進行討論。報道指部份對話已於周一進行，艾馬利和技術總監艾度都有參與。

此外，有報道指，有三名資深阿仙奴球員於周日晚曾到格列沙加的家中進行探訪。《The Athletic》報道，沙加的隊友在事件後擔心他，及後有三人曾到其家中探望。

《每日郵報》報道，格列沙加是阿仙奴陣中最受歡迎的球員之一

多謝提供笑話

封恐嚇信

無恥過5毛

民主黨收自稱「阿蓋達香港濺血及死亡陣線」組織恐嚇信 限72小時內交30億

有埋回郵地址

用匯豐恆生勒索

自爆埋

絲打

靚啵

想識

屌
張圖洗唔洗咁大

FOLLOW 先

得張icon都起到底
Cls-.-

［多圖］不得不說 港女真係好𨶙正

好彩轉左黑icon

完全封鎖

friendly ok

勁橙ig都俾人起埋，不過個post係我碌到佢ig個頁就del咗

幾靚女

仆街 羅寶癲到

咩人嚟

岩岩自爆個女仔

邊到自爆

Del左po

第一張圖右下角

咸家鏟啦

六日狗條5毛又開工

ok

屌佢老母
唔好再比佢入阿po

有冇link

原本以為佢做下假膠
而家連岳英雄都笑 屌佢老尾

岳義士步出法庭拒傘陣：我光明正大！

6日狗

其實佢係咪玩膠玩到控制唔到自己

好似路狗咁

佢收錢

應該係自干五

靚喎

又係隻25狗

咪搞我條女

邊個你條女

ptgf 1q 300果D

帶路狗

catgirl lv都唔止300

又典牙大波sir

我靚仔
所以唔使錢

Arsenal chief admits they were ‘better under Wenger’ as statistics prove damning for beleaguered Emery

躝啦

Arpo 2大厹
你同2b

爺爺賣住人贏
愛狗買住人輸

個IG好似係
iamXXXXXXXlau
唔係好記得

有幾高牙

1m65

問大陸仔

掙扎犬
派你去follow

定期up相上黎

艾馬利哀求沙卡道歉不果

【Now Sports-體育】阿仙奴領隊艾馬利為了平息球迷的憤怒，曾哀求中場加列沙卡公開道歉，但遭對方拒絕。

加列沙卡（Granit Xhaka）爆粗鬧球迷一事愈演愈烈，更遭受多位名宿批評。根據英國《太陽報》報道，艾馬利為了平息事件，曾致電予這名隊長，希望他向廠迷公開道歉，但被拒絕。

雖然艾馬利曾公開指沙卡做錯，但右閘比爾連、中場杜利拉都力撐隊長，更盛傳有3名球員就此事登門造訪安慰對方。

兵工廠在周日英超被作客的水晶宮逼和2:2，加列沙卡於61分鐘被換出場時，遭自家球迷瘋狂柴台；他亦不示弱，用手放在耳邊，更疑似叫他們「死X開！」

事實上，阿仙奴的隊長經常出事，前隊長高斯尼、費比加斯、雲佩斯都曾為了離隊，不惜跟球會交惡。

攬炒好似開始有d 味

愛蛇你梗係搵管理層壓落黎逼沙加道歉啦⋯⋯
你識唔識架

88 更衣室出事

愛狗跪地哀求沙卡

太陽報......

我份人好簡單 有Leah就正皮

愛狗⼀黎就搞臭左更衣室
走啦屌

呢啲花生好準

收到風愛狗跪地喊晒

AFC v Blackburn 1997

落地獄跪啦

有鐵棍未

借d意叫佢躝啦不如

香港民意研究所最新調查顯示，民建聯主席李慧琼，在立法會議員民望方面最新評分只有25.3分，較3個半月前同類調查大跌8.2分，創2015年有紀錄以來新低。

至於支持度排首位的，為民主黨鄺俊宇，得59分，第二位是公民黨陳淑莊，得52.3分，第三位則是議會陣線毛孟靜，得48.81分。

Martin Keown on Xhakagate: Emery is as much to blame as anyone. If you let the players pick their skipper, then it becomes a popularity contest and that is not what leadership is about.

係咪大陸人黎

有冇大波妹圖？

痴線 on9 雲加一定唔會打比佢
叫佢自首lo

個樣同波膠撚到

Craig Burley (on Xhaka): “He should be thankful that he’s playing for this football club, that he’s there, never mind that he’s captain. He’s not good enough to play in the middle of the park for Arsenal if they want to get back among the big boys, never mind holding the armband”

老老實實如果踢唔到歐聯
前面兩個走
即係威脅踢走愛狗姐

冇前面兩件踢撚咩

屋企人要買張一個月無限上網卡，有冇咩推薦，同埋係咪去鴨寮街買

下季巴丁同黑鳩廢鋒擔正
諗起都扯扯地

電訊報Matt Law：

由於艾美利的一些決定和混亂的指令，阿仙奴更衣室在奧斯爾和Pepe的問題上開始出現分裂。 一些球員不是很理解為什麼在球隊急需創造力的關頭，奧斯爾卻直接被冷藏，而Pepe效率那麼低卻可以場場英超都坐穩正選？

另外，目前阿仙奴高層對艾美利的態度是，只要阿仙奴仍處於歐冠資格的競爭中，他們就不會在賽季中段炒掉他，但賽季結束後很可能會換帥。

仲歐聯競爭

on9 燒比可以一齊出啦

冇前4拿羊又話走

外電報導，週一艾美利與沙加通了電話，但俱樂部未能說服沙加公開向球迷道歉，而艾美利擔心如果直接剝奪沙加的隊長袖標以作懲罰，則會引起更衣室的不滿。 因為大部分球員希望沙加可以繼續保留隊長職位，而且有一部分球員不滿意主教練賽後的言論，其直言沙加的行為是錯誤的，他們認為主教練應該保護球員。

完季無前4 拿羊罷操想走
降班永不翻身都似

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

有冇人有推介

鴨記買得la前面ar叔d卡貴幾蚊 後面肥婆平d

點解我識唔到大波女友

入file未

有女友先算

拖仔肯定冇
肯定係xhaka搭細爆

咁又同人一齊

共產黨連密碼法都諗到，都幾有創意

未除衫點知有冇波

你對眼睇唔到立體?

我未見過女仔

咩叫女仔

長澤まさみ

屌奶星，呢條女正撚到

笑能咗

Mesut Özil will travel to Liverpool tomorrow for Arsenal's EFL Cup game, Unai Emery: "He knows what I want from him. It is the same last year, the same from the first pre-season, the same one month ago."

Unai Emery on Mesut Özil: "We need his quality, his skill. We need his consistency. We need his positive mentality. Then we need him to help us on the pitch." (F.L)

係
好多新會然比人撚

到時又有藉口話佢無表演雪佢

似乎係有用，如果唔係應該唔只得gphone dq

。。。。

迷基狗

( Show Blocked User - 新迷基特派員 )

可唔可以post d養眼少少既

一入黎又膠波又大嬸又肥腩想點

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

He is feeling the supporters don’t like him.

講到咁都幾灰

迷基朝早又話唔要60路
我吊你牙

覓膠講出黎好有說服力

正常啦

希望快啲躝
帶埋愛狗

Arsenal squad wants Granit Xhaka to remain captain despite fan abuse

Arsenal’s players want Granit Xhaka to retain the club captaincy even after the midfielder appeared to swear at home fans during the 2-2 draw with Crystal Palace on Sunday.

Injury update. #Arsenal

Ian Wright asking Xhaka to apologize when they did the same

Patrick Vieira of Arsenal throws away his shirt after being sent off for the second match running during the match between Arsenal and Liverpool in the FA Carling Premiership

Emery: 'After that wrong situation on Sunday, I have one challenge every time, for myself and also for the team and every and each player. When the supporters - our followers - are unhappy with us, it's because maybe now we need to play, now we need to control the matches better'

Emery: 'Two weeks ago, I met with 100 supporters at the Emirates and we had one small dinner and one small connection with them, me and Edu. One question there was, ‘Why is Xhaka captain’ and individually he said to me he thinks Xhaka must be more as a player. It is one criticism

Caoimhin Kelleher is set to start our Carabao Cup tie with @Arsenal tomorrow, Pep Lijnders has confirmed.

Arsenal and United have held discussion with Borussia Monchengladbach regarding Swiss international Denis Zakaria. [@SkyDeutschland]

Denis Zakaria is available for €50m.

Further discussion were held today between senior figures at thr club regarding Xhaka. Emery is considering leaving Xhaka out of tomorrow's game [@JamesOlley]

Granit Xhaka changed his Instagram profile from him as capt in an Arsenal kit to him in a Swiss kit.

邊有60路
四十幾路咋

四十幾路先正 識食一定食熟女

正確貼圖示範
1.架妹
2.健康 無色情
3.年青貌美

屌奶星上面2個自己開60路討論區

聯賽杯唔係出班細既咩，不嬲都唔預佢ga ka

60路以上嚟講 我只迷雲加

你果張點冇色情

健康性感

躝啦 道歉都冇個

Mesut Özil will travel to Anfield.

愛狗想做9 奧燒

掟佢對利

今年49歲、駐守黃大仙警區特遣隊的「老差骨」輝哥9月30日無故缺勤，又聯繫不上，同事到警察宿舍的住所拍門亦無人回應，入屋後發現他獨自昏迷床上，送院前已證實死亡。與陳祥輝同駐守東九龍的警隊中人透露，輝哥雖然不是處理暴亂最前線，但因大量同事抽調到各區處理暴亂，其他警務人員的工作量變相劇增，包括日常巡邏、偵查和處理市民求助等等，每日最少工作14小時至16小時。

由於輝哥是在下班時間因病死亡，不會得到恩恤福利，家人宿舍都會被收回。民間組織「香港是東方之珠」得悉後於本月23日自發為輝哥發起募捐，短短一星期的時間，就得到60多位來自內地及香港的善長人翁解囊，籌得約2.3萬元。昨日他們將籌得的2.3萬元交予警方，以轉交輝哥遺孀，為其遺孀和兒子送暖。

之後名正言順雪

我都覺得係咁

高普會唔會出閪陣讓賽
佢上場聯賽杯出青年軍比人罰錢
佢呢場應該玩野報復

鳩普好似會大輪換
條撚樣連記者會都搵個助教去
不過利狗既大輪換係張伯倫 基達 拉蘭拿 奧歷治

名？

Emery will start Özil at Anfield, of course , we'll lose, but his intention is to show us that starting him will make no difference.

00後

利堆青訓唔識
Eilot 係咪係富咸買番黎

石原？

對面鳩出都win 喇

咁你貼張示範下

石原 新垣 不分勝負

周庭案判勝訴係因為選舉主任冇比機會周庭回應，程序不公義所以勝訴

但確認選舉主任可以DQ參選人

冰位

貼左佢咁多次都唔認得

訓前睇一球wengerball
有系統有哲學嘅Arsenal

求9其鳩彈幾腳就入左

我驚了

如果無得解釋我諗順勢dq多好多人
包括heidi

Emery confirms David Luiz, Calum Chambers, Pierre-Emerick Aubameyang and Granit Xhaka are not "in the group" for tomorrow's game v #lfc.
But Mesut Ozil is.

真係明做鳩佢 雖然冇咩可能 但希望臭燒踢返場好波落柒愛狗面

屌你我夾對波條線都長過佢

週四凌晨的聯賽杯第4輪比賽，阿仙奴將前往客場挑戰利物浦。 在這場比賽之前的新聞發布會上，阿仙奴主帥艾美利談論了球隊最近發生的沙加事件、奧斯爾以及其他一些和比賽相關的話題。

1) 關於沙加

對於球隊和沙加本人來說應對這一切都不容易，他現在心情很糟糕，很傷心。 星期天晚上、昨天和今天早上，我們都進行過交流。 儘管和球隊在一起進行了正常訓練，但沙加的心情可想而知。 他對目前的情況很傷心。

每場比賽，沙加都是盡心盡力，他希望去幫助球隊。 無論是在訓練中，還是生活中，沙加的行為都無可挑剔。 他真的知道自己錯了！ 他內心深處感受到了這一點。 作為一個人這很正常，每名球員都需要球迷們的支持。

2) 關於阿仙奴球迷

我們需要球迷，需要俱樂部內部堅強應對這一切，也需要將這種聯繫傳達給球迷。 在贏得一場不同且特別的比賽之前，我們首先需要和球迷保持良好的聯繫。 我們面臨的挑戰是提升對比賽的控制力，更好地發揮出我們的風格。

馬場平時點行路
個身完全平衡唔到

3) 關於沙加是否應該道歉

是的。 我想在個人犯下錯誤的時候，他需要為自己製造出不良後果道歉，我希望他這樣去做。 我們也認為他會這樣去做。 但是，沙加現在很是傷心，首先我們需要讓他做回正常的自己。 我們是一個大家庭，現在我們和球迷一起改變目前的情況。

4) 關於沙加繼續擔任隊長是否合適

任命隊長的時候我曾解釋過這樣的事情。 他非常認可俱樂部的價值觀，在更衣室很受尊重，而且有著豐富的經驗。 沙加在國家隊是隊長，他有著成為隊長的條件，球員們也尊重這一點。

上週日的時候，沙加確實做錯了，那不是一個隊長該有的回應方式。

5) 關於沙加是否依然是阿仙奴隊長

我們需要一步一步來，首先我們需要讓他做回一個正常人，一名正常球員。 然後，我們會談談如何改變目前的情況，如何去提升整支球隊，這需要我們每個人的努力。

不過，這並不意味著沙加已經不是阿仙奴隊長。 現在，我沒有談論這方面的事情，也沒有考慮這方面的事情。 明天我們要踢一場比賽，週六又要踢一場比賽。 我希望逐步解決這件事，做出最正確也是最好的決定。

6) 關於沙加是否會受到紀律處罰

現在，沙加充滿著失落、傷心和沮喪之情，他感覺球迷不喜歡他。 有些批評是積極的，有些則是消極的，人們可以認為我們可以做的很好並支持我們。 每場比賽，每個時刻都是不同的。

在沙加出現錯誤行為之後，我們現在只是做第一步的工作，我們首先要讓他做回一個正常人。

7) 關於陣容選擇

沙加、張伯斯、奧巴美羊和大衛-路易斯不會隨隊出征利物浦，但奧斯爾會進入比賽大名單。

8) 關於奧斯爾

今天早上，我和奧斯爾進行了交流，因為我想要知道他對於明天幫助球隊有著什麼樣的想法。 這是一次很好的交流，明天他會在球隊的大名單中。 我們需要他的能力和技術，需要他的穩定發揮，需要他積極的心態，然後我們就需要他在球場上幫助球隊。

我希望現在像季前賽或者一個月之前那樣，因為奧斯爾那個時候幫助到了球隊。

9) 關於奧斯爾在對陣利物浦時是否會戴上隊長袖標

這取決於......奧斯爾可能出任場上隊長。

屌你老味，咁撚多嗲
影張相出黎睇睇

果然係迷基

真正既推佢出去死
當人傻
係我就射波你吹我脹

仆街即係會出細梅？快追入球大加讓球主先

戰犯comfirm

利冇mane salah mino 冇入球能力ga

等睇黑氣石剷草

懷念渣卡

幾時有沙卡（失業）

利狗點會讓賽呀
呢到都一隻盃
阿狗唔帶美羊，那兒來的自信？

出硬局了

好快 冬季

希望死守到互射12碼
後面出細梅就有啲難死守

臭閪

Granit Xhaka changed his Instagram profile from him as capt in an Arsenal kit to him in a Swiss kit.

明反面 搞事

沙卡 出場究竟為乜？

推沙加2號出嚟轉移視線
愛美麗心腸都幾惡毒

睇佢係俄羅斯比人炒單野就知佢幾撚賤

馬天尼斯
比比鳥
賀定
細梅
泰亞尼
拖
willock
ozil
巴丁
拿卡
黑沙卡

其實咁既陣未必差過正選隊

個陣垃圾咁耐 要靠一個人回天不切實際

對猁一輸，就可以推曬俾燒了

預計陣容
Laca
Saka Ozil Pepe
Guendozi Ceballos
Kolasinac Holding Sokratis AMN

會唔會咁好死

應該會再廢啲
好似林奠啲對話會咁

原來杯仔 心諗做乜用"棄將"

聯賽杯出幼幼為主

Martinelli
Ozil Willock Rowe
Torreira Burton
Kolasinac Holding Mustafi Bellerín
Martinez

本身呢個陣都要輸2-3粒
再出廢d, 想9:0

阿狗林奠 你對佢仲有咁高期望

Unai Emery 'faces dressing room revolt' with stars angry he didn't back Granit Xhaka

更衣室其實真迷沙

cls 咁撚樣都配做隊長？直頭唔配做阿狗啦

打強隊at least一半正選啦
呢場比人炒4/5/6
愛狗可以即走

艾馬利：換隊長？暫不考慮

【Now Sports-體育】阿仙奴領隊艾馬利於記者會上，未有回應會否讓中場加列沙卡續任隊長。

加列沙卡（Granit Xhaka）爆粗鬧球迷一事鬧得滿城風雨，阿仙奴領隊艾馬利（Unai Emery）於英聯盃對利物浦的記者會前，未有正面回應會否讓沙卡續任隊長。

「目前我不想提及這個話題，暫時不考慮這一點。對於他和球隊來說，這都很不容易。沙卡現在很沮喪、很難過。他知道自己做錯了，而且很內疚。」艾馬利唯一確定的，便是沙卡不會在對利物浦一戰中上陣。

另一方面，瑞士足協亦對此事發出聲明力撐沙卡：「我們一直有跟沙卡聯繫。我們很了解他的實力以及對國家隊的重要性，因此他在國家隊的地位將不會改變。」

圖片來源 : ©AFP

Big game ahead. No matter what - the only way is standing together as one. 😎 @Arsenal #COYG #LIVARS #M1Ö

Let me help you 🤝

呢樣真，不如申請離隊啦，大家都開心

然後愛狗走埋就更開心

Wenger ball >Emery ball

出又話人逼害
怎樣才算奧燒踢得屎又多一行

基昂：沙加係錯 但艾帥責任一樣大

阿仙奴名宿基昂認為，格列沙加挑釁球迷固然不當，但領隊艾馬利一樣要為事件負責，其責任甚至和沙加一樣重。

阿仙奴剛於英超被水晶宮逼和2:2，兵工廠主場出擊領先2球也不能全取3分，球迷當然失望，最終發生狂噓沙加、這名球隊隊長竟然爆粗挑釁球迷的事件。基昂表示：「沙加已非首次被主場球迷喝倒采，9月22日主場對阿士東維拉，當客軍領先2:1，沙加被換出時球迷已大聲『開汽水』。阿仙奴雖然有球員領紅，但沒有沙加下一樣反勝3:2。」

「今次出現沙加挑釁球迷事件，艾馬利的責任和沙加一樣大。艾馬利讓球員自己選出隊長，本身已不妥當，根本無法選出領袖。我一直認為，奧巴美揚才是當阿仙奴隊長的適合人選。」()

緊急會議！艾馬利同沙加商討前途

阿仙奴於剛過去的英超聯賽中發生不愉快事件，隊長格列沙加被換離場時，竟然挑釁球迷，令兵工廠球迷、名宿震怒，甚至有聲音指領隊艾馬利，要褫奪其隊長職位。

沙加今次行為惹起滿城風雨，艾馬利已於周一和球會技術總監伊度，齊齊找沙加商談今次事件，一般估計是艾帥會着沙加向球迷道歉，並且傾這名瑞士國腳在球會的未來。

有傳沙加並不欲向球迷道歉，艾馬利覺得非常難做。於今仗賽後艾馬利亦認同沙加行為過火：「他這個行為是錯誤的，作為職業球員絕不能這樣做，每位球員都要學識面對壓力。」()

Agger

大家期待嘅事終於出現啦

有啲個台妹youtuber -美麗妄娜

係咩 今晚對住姖打J先

真係未見過一個教練又柒又硬膠仲要夠賤

一定唔換得,一換咗都輸就變咗圍攻愛狗

答唔切問題入唔到谷

雲加就收埋收埋
愛狗就攤晒出黎講

個樣

一望以為係同學嚟

即係愛狗而家一係就搞鳩沙卡 得罪成隊玩政治
一係就由得沙加唔道歉 得罪球迷 球員同球迷對立 越屌越烈
睇黎都好難收科

懷念爺爺..

屌，big6 隊隊既隊長都要有能力，而且穩定發揮
真係唔撚明點解簡佢做隊長
穩定地垃圾，基本上10次有9次都係箭把

因為愛狗唔覺得沙加垃圾

兩件垃圾一齊躝啦

沙加廢極都叫幾靚仔
愛狗

睇撚晒二十幾分鐘廢話 成個記招都垃撚圾
同柒婆講嘢有得揮

油頭牙黃騰雞中坑

杯仔 鏝都出咁多主力 愛記直情全正選

艾馬利讓球員自己選出隊長

愛狗會唔會出幼幼加奧燒對利狗黎冼奧燒一獲

巴丁
Rowe ozil 叔
托 wilock
坦 頂 梅 比

From the training pictures it doesn't look like there will be any members of the U23 side in the squad tomorrow.

Emery on team selection for tomorrow: "We are going to have the possibility to play some different players from Sunday, & also in Europa they can repeat the match. Each game is difficult & maybe they will change some players also, but to win at Anfield is difficult in each match"

Emery visited Xhaka at his house on Sunday night and they have had further conversations over the past two days. He claimed that they had not discussed the captaincy. Although the inference was that he did not want to change. [@TimesSport

Arsenal and Inter Milan hold an interest in Mario Götze. He is available for a free transfer next summer. [@SkyDeutschland ]

冇左沙做擋箭牌，愛狗就會成為眾矢之的，所以一定會保住佢

不過而家先知原來全世界都反沙，連登仔帶領全球

亞視暗星fb果班人迷沙架

正常人雲加未走就反沙啦屌
係呢度盲撐到今季 仲好意思講帶領

暗星要靠出位言論黎生存 體諒下

其實佢地係盲撐...

between AFTV好撚高質，但原來好多fans迷燒，瘋狂話要出燒

其實一日係愛狗教出燒都係無大幫助

同藍畜盲撐政府差唔多

Petit: “Do you know what makes me sad? It’s not the fact that Arsenal are struggling to be back in the Champions League, it’s that I don’t see the DNA of the club any more. It’s like they killed the heritage of Arsenal when Wenger left.”

必須在full team 打廢隊 0 助攻 0 chance create 0key pass 最低跑動數據先證明到佢廢

其實呢單野有冇人係撐沙卡？

撐佢快撚d走

尊重啦

支持托

最佳位置

愛狗既中場只係雪糕筒 最重要前面三件自動波

Training 咁多臭燒圖 鋪哂路要燒孭飛比痢侮辱

後防： 扮鳩猜 中堅： 鳩斬 兩閘：鳩跑
中場： 扮組織 防中： 鳩企 中中：鳩跑 攻中： 鳩踢
前鋒： 有波就射 見人就傳 發揮自己

愛狗都冇中場 得前鋒 後衛同龍門
有矛有盾冇人用

0 chance created又難d
佢通常踢得柒都有幾個chance created

盾就唔多覺既其實，但矛黎講呢，英超除左猁狗同鏝人腳好過我地之外，其他真係head to head咁比阿狗係輸

比起轟同獌，阿狗有拿羊，獌得連加特同華舒福，轟仲要用青年軍

撐燒都可以原諒，
沙卡爆粗鬧球迷+直入更衣室都撐果啲英國球迷真係諗唔明

因為啲球員都唔想做隊長揹鑊 大家都話愛沙卡其實係搵佢做戰犯頂

美羊個格似淋善 拿卡受唔到壓力 其他年資問題

我係你就當佢透明

呢排少上唔知邊個打邊個

其實佢地個講法好合理
佢地係睇到隊波中場完全無創造力
所以先問點解奧燒連擺起後備既資格都無

雲加帶果陣好少搞到球員俾人咁屌法
多數自己咩上身

我都唔鐘意燒
但係隊波有創造力既球員已經比艾馬狗趕得7788
佢親自搵返黎既施巴約斯又唔湊米氣
咁唔用燒可以用邊個

其實你咁講又唔岩得哂出奧燒都係咁
個問題係施巴同奧燒呢類球員呢 都唔係由後場推上前場果類人 而係前場拎波組織
愛狗需要既係類似耶耶托尼係沙卡個位有能力自己推進去拿卡個位既球員然後再比前面自己玩
咁你身邊d人睇住耶耶托尼係後場推上去 咪follow得切囉
咪唔會斷層囉
問題係佢將細爆當耶耶用
講白d 愛狗根本唔西識教波

補充： 愛狗根本無調理過中場點樣保護皮球組織上去
你有耶耶托尼咪可以自己爆上去囉 你得細爆沙卡咪變左「中場組織」-比人迫-回返後-比人焗-再斬上去-前場三子鳩跑

鏟蛇覺得牙奶卡叔算唔算呢個類型
佢兩個都係艾狗手上流失

拖仔其實ok...其實拖仔進攻前插都好強

明顯係
我支持留奶 但坦白講有奶都無用，問題係愛狗度 佢識撚用咩 愛狗用奶肯定仲衰，你唔撚去調教同訓練d中場 比佢拎住波，你睇到既畫面一定只會係衝入人群輸反擊
當然你話奶夠唔夠級數carry條中場係一件事
但你隊波係需要一個呢類型球員

但佢始終都無技術同體能80碼來回
真正fit愛狗用而我又諗到既 應該係 耶耶 艾辛 呢D
其實普巴都係 曼聯其實都係呢個問題
連仔 麥龜 麥湯 馬迪 4條高佬企係度 個波永遠都推唔郁
靠傳控傳上去 又唔係果皮技術 所以無普巴既曼聯只能靠打反擊

當然啦，大家成日屌普巴妹失輸反擊 其實個問題都係一樣
你班撚屌都無配合 現位慢又唔靚 點交？

其實剷sir講得幾好

典解你地成日笑佢😢

佢啱啱黎踼左幾場就反

今晚預計陣容

馬天

比狗 細梅 浩囝 牙坦

willock 拖囝

rowe 我燒 黑沙

巴丁

如果猁出副選而牙犬贏左 愛狗又可以話自己勁先贏
對面出勁少少而呢邊輸左 愛狗就可以話將所有問題入落燒到

又逼害奧燒on99

我覺得最失敗係放2&B, 藍斯一早決定左就算

原本應該兩隻內切翼+疊瓦
而家得返一邊, 中場又做唔到波上去, 邊又去唔到, 係人都識守啦
大家見到柏芝其實都幾經常落底, 係因為PEPE會喺禁區角附近拖住個波, 佢一後上就有機會傳俾佢落底
但左邊美羊唔會咁樣拖波, 施巴離禁區太遠, 結果泰爾尼同高拿仙歷好多時係靠轉邊有條直路先自己舞入去

利申: 印象派

呢個陣輸2球到啦

2球？
咁睇得起阿狗

The Athletic也批露了當年挑選雲加繼承者時的最終8人名單。8人名單中的每一位都接受過阿仙奴的面試，而艾美利是獲得全票通過的首選。

夫添都唔夠猁打啦

我估10-0

1.Massimiliano Allegri，艾歷尼，時任祖雲達斯領隊

2.Mikel Arteta，阿迪達，前阿仙奴球員，時任曼城助教

3.Thierry Henry，亨利，前阿仙奴球員，時任比利時第二助教

4.Julen Lopetegui，盧柏迪古，時任西班牙領隊

5.Ralf Rangnick，朗尼克，前RB萊比錫領隊及體育總監

6.Jorge Sampaoli，森柏奧利，時任阿根廷領隊

7.Patrick Vieira，韋拉，前阿仙奴球員，時任紐約城領隊

屌帥真係有in 過

係 所以其實應該試巴丁左翼 等左邊多d 空間比閘overlap

屌屌係咪仲無野撈
1月黎啦

愛狗又贏

呢班應該多跑動啲，鬥心好啲既
如果左閘換泰亞尼
Willock 同Saka都轉人會好啲

holding做都得啦

無人用之下都要試下巴丁
美羊踢左真係唔多掂

其實美羊跟本唔岩打翼 可唔可以試下442
拿羊雙箭頭

我覺得佢唔係無理 而係佢套戰術就係咁...
係邊玩overlap --> 傳中
/斬上去 --> 追波 --> 自動波

king愛狗波=假阿

Fm 呢招好勁
講真

放2&b係因為錢啫 賣到呢個價又ok嘅
放羊係左邊 我估都係為咗唔踢雙箭頭而俾拿羊一齊出

咁咪即係無戰術囉
我地以前成日屌雲加就係話佢比前場太大自由度
即係鳩猜 破唔到密集
而家呢？ 愛狗好成功呀 人地對住我廠唔打密集了 因為打迫搶最有效後面一定亂

用03 04個戰術
其實人腳都幾啱用

pepe +比比鳥右路攻力應該會好番D
中間出拖+細爆算罷啦

其實放2 and b 本身我都贊成既

最大問題係放左之後 前場三個都鳩企係前面 唔返落後半場拎波 反而仲加大左個斷層
其實pepe絕對有能力幫多D 但佢唔做
問愛狗啦

Fm chock界外球仲勁
今年睇定gameplay先買 唔想再玩傳中隊同contract manager

呢度不嬲都盲反用開屎眼睇波

係人都知要11+29得愛狗唔知

你呢個reply咪其中一個原因比人笑囉

我唔介意你笑唔介意你block
反正我只係悶悶地 King 下ball 9up下
明既就明 岩聽就聽 唔明唔岩聽既就算
我發表我既觀點亦唔需要你認同 ok?

打哂全世界

識波一定撐牙剷
6c 呢d 唔識波

我不嬲都撐鏟蛇

名呢

沙狗當自己老幾
柒足咁多季依家先boo佢好俾面啦

Now話不考慮換隊長
屌

快活谷

美羊唔岩打翼係雲加買佢返黎之前已經知架啦
無技術 無突破能力 佢係中鋒黎架麻

所以咪話 拿卡可以賣囉 前題係換個有質素同岩用既球員

442 唔岩阿仙奴架啦 頂頭兩個前鋒唔會回防
較理想係一個支點停波等支援 一個射手

而由於兩個人頂係前點唔會回防 加上無制空能力
中場壓力比較大
所以中場轉守為攻果度要求好高 你指意沙卡同細爆？
而左右中場Coverage亦需要極大體能 pepe肯定唔得先
2andb打 都仲可能可以試

迷普迷清神了

其賽禾仔果陣都係冇技術盤扭 好多時靠走位

［黑警想同蘭桂坊攬抄］SCMP : 萬聖節將出動3千警力和水炮車在中環附近戒備

其實奧巴 拿卡都會回防
係比比唔會

愛狗識442？

你講得好岩
但禾仔年代發生緊咩事呢？ 就係打弱隊無位走，破唔到密集， 打強隊，就因為佢唔擅於護球 未起步就收左皮
以上係整體黎講，當然佢係有過閃光既時候

而美羊呢？ 其實你用呢個思維諗 佢仲衰過禾仔
你可以諗下羊入過幾多球係反擊突破越位 單刀/半單刀射入，我諗真係好小 。 原因係咩？
1. 羊慣性打左邊 靠呢招既話，比你突破到 ，包位都易d 因為佢右腳位係偏向球場既中間，變相無咁大射門路線，（禾仔只要係右邊控到個波去佢右腳位，已經好難block,佢射成點係另一回事）而佢左腳入過幾多球波？印象中無乜
2. 隊友
好撚重要 以前係牛奶藍斯卡叔 個個都係中圈前面餵波既
而家係沙卡細爆 幾乎都係中堅前面拎波既 咁點做到你想睇果樣野？
諗到再講

我唔認同 我記得上季初 比狗場場衝上去返唔切果陣 我都屌mk無幫過比狗回防 然後唔知邊場起 mk係勤力左好多
（雖然伴隨進攻都無哂威脅）
你可以睇下翼鋒回防係可以好徹底
你睇下當人地打邊路overlap果陣 永遠都係三個中場幫手協防 你可以話係愛狗戰術要求 但好撚失敗囉
我係無乜見過 羊 同屁 返黎幫手 邊線2 打2

*拿卡同美羊 邊個打中鋒都好 呢個位問題唔大

ching神 一次過貼哂出黎
下次點推po

愛美麗 = 習近平
沙卡 = 林鄭
燒 = gphone

射到d鬼佬變藍精靈

你既人生淨係得馬場？

每每我廠越頹廢
鏟蛇就越強大

迷鏟了

鏟蛇不如出去開fb page

懶得搵啲圖全部係隔離台拎

有咩作用？

其實 愛狗 沙狗有咩吸引力要人迷?
燒都仲叫曾經幫阿狗拎過足總盃幾次 有季19助攻
沙狗愛狗憑咩

你講波勁過亞視暗星

波又唔識，球例又唔識

弱智養和b都有人迷啦⋯⋯

前排好撚忙唔得閒9up者 而且贏波你地聽唔入耳架啦
又或者場波我無睇 例如凌晨兩三點既波我多數唔睇 唔睇就唔Up咁多啦

咁2和比係牙犬青訓 都叫有個理由既

所以我迷贊

袁文傑就算鳩數啦 九唔搭八既
一早Unfollow左無睇

贊狗邊係青訓牙……

贊boy半個青訓啦⋯⋯
因為佢成個生涯大多係訓練生涯

有人覺得隊波熱血左麻 快左丫麻
但睇唔到亂撚過亂世佳人又無form
又睇唔到雲加爭4 同佢爭4 既難度/ 對手 相比較
咪迷愛囉
沙卡 基本上好似一兩年前呢度d清咁 唔睇佢犯錯，又或者覺得佢功過相抵 又熱血 咪迷囉
簡單講 都係無腦唔識睇波者

我屌你老母？
養和b上季算係阿仙奴少數進攻亮點

咁係因為我地水平低啫
上年比著鏝猁車熱養和b邊有位踢

奧巴都比人屌

真 有火

邊度有人屌羊

迷鏟黨

Emery: "Sunday, after the match, Josh Kroenke was in the dressing room speaking with me. We were speaking for 10 minutes about the situation but all the time helping each other. He’s supporting me, he’s supporting the players."

其實贏同輸 係一回事 係三分既問題
但你想隊波有冠 歐霸好英超好
球隊必須要睇清楚問題個核心
我並唔係唔會讚隊波做得好既地方 而只係值得開心值得讚既點實在太小

咁反都唔係反禾b
今年冇禾b 連左路overlap 傳中都冇

好肉酸

Players who have captained Arsenal in the Premier League in the last 10 seasons include:

Manuel Almunia
Samir Nasri
Alex Song
Sebastien Squillaci
Theo Walcott
Jack Wilshere

去成人台COPY D過黎都OK啦
好多高汁絲

Lucas Perez's last five games for Alaves:

⚽️ vs. Mallorca
⚽️ vs. Valencia
⚽️ vs. Celta Vigo
⚽️ vs. Villarreal
⚽️ vs. Atletico Madrid

The first time he's scored in five straight games since 2015. 🔥

被視為全球最鍾意「自殘」嘅阿仙奴球迷，果然名不虛傳，繼格列沙加被自己球迷噓到崩潰之後，勢估唔到連陣中首席射手奧巴美揚亦都「遭殃」，網上瘋傳一段奧巴美揚被球迷當街羞辱嘅視頻，連陣中王牌球星都被鬧到狗血淋頭，真係歎為觀止！

阿仙奴今季表現差勁，不過奧巴美揚仍有7個入球，當中有3球致勝球同3球追平嘅關鍵球，絕對稱得上係單天保至尊，不過隨住連續3場聯賽交白卷，阿迷嘅耐性似乎已到「極限」，上仗被水晶宮逼和2比2後，奧巴美揚揸住佢架銀色林寶堅尼返屋企期間，喺燈位前被幾名阿迷圍住爆粗狂插：「每年畀2,000鎊睇你哋啲垃圾？死X開啦！」另一人就怒吼：「你個阿仙奴騙子！」慶幸嘅係奧巴美揚並冇好似格列沙加咁失控，佢等到綠燈後即開車走人。

對於呢幾個連王牌球星都羞辱嘅「超客觀」阿迷，部份「盲撐」粉絲就批評：「點解要侮辱奧巴美揚？佢係全隊最佳球員，我發誓阿迷係想逼走球隊最好嘅球員。」另一人就話：「冇奧巴美揚一次又一次嘅救命波，阿仙奴依家排緊尾5位，我以呢班球迷為恥。」

痴撚線 戇鳩 英國阿狗真係弱撚智
講左十萬次 你唔滿意球隊表現可以
但 一定唔撚係咁樣做 無撚好結果
成班豬隊友 戇鳩鳩

愛狗仲未死咩

同屌搞加泰集會搞手班食屎狗一樣

英國班阿狗咁撚低質

好撚柒鳩簡單 羊既功能就係你create chance比佢 佢轉化為入球 佢值錢係搶點 捕位 唔係組織同由中場直爆入禁區
佢唔係Eden hazard

你都無撚做到個攻勢 無撚做幾多次機會比佢
你走黎屌個首席射手？

屌 如果早幾年 燒黎果季 山狗黎果季 個中鋒係羊
一早重奪左英超啦

到而家 你反而需要一個giroud幫你停波 delay等support真係諷刺

係
呢鋪撐鏟

同埋賣monreal 係on9

到季尾左右就知死

夢遺應該係想番西班牙養老

Monreal應該係同球會傾店數
似係球員本人想返西班牙 加上買左Replacement
好黎好去Is ok

其實阿羊都好撚慘
算唔算受害者之一

講得呢d野，即刻佢都聞到魷魚香

其實蒙唔走 可以比佢做隊長
雖然都啞feel

阿仙奴即將在聯賽盃中對陣強敵利物浦。賽前阿仙奴教練艾馬利確認，此前被雪藏多時的奧斯爾此役將進入阿仙奴的比賽名單，甚至可能擔任隊長。無論從哪個角度看，艾馬利都像是在把奧斯爾拉出來背鍋啊。
艾馬利說：「奧斯爾進入了名單，他有機會出戰。我今天早晨和他聊了，我告訴他，我依然沒有改變對他的看法。他知道我想要什麼，因為這和上季季前賽第一天我們談話時一樣。但我想說的是，在過去的幾個星期里，他的訓練越來越好。」

收到wind 係因為覺得愛狗on9 急急腳走

老闆落到黎最前線同你講野
你仲get唔到佢有幾大signal幾嚴重
愛狗唔好去死

個樣係p到炒車定真係咁奇怪

禾b都係
愛狗條on9上年逼佢打左翼衞

而家無左爺爺做擋箭牌
愛狗呢D又唔會幫球員頂
咪發哂係球員身上

呢個真
爺爺以前真係攬晒上身
而且識講野好多,無恥好多
唔似愛狗咁似攬非攬

IG?

其實而家咁幾好
攬炒角度
根本成個球會以前太溫室
唔competitive
一加盟有鬥心既之後都同化晒
唔想同化既就諗走
點爭冠

而家愛狗咁做又爭冠
未到11月就收左皮

competitive
沙卡必然正選

冇羊含左撚啦戇鳩 愛狗唔出攻中冇組織邊有供應

之前靠個廢右閘踢到咁都算係咁了

妹豬黃

愛狗要求兩閘跑到斷氣 我係夢都走啦 一把年紀
再跟多愛狗一季 職業生涯都短兩年

愛狗之亂係必然會發生既事
因為以前老野既傳統冇左換邊個都會浮面
情況同獌狗一樣

以前軍醫、青訓系統、訓練系統、轉會就算幾不濟
都係老野一人大權既保護傘下得過且過

而家愛狗冇權，d問題浮晒出黎冇人會再死攬
重建就係靠愛狗做藥引

不嬲都黃
迷禾個個好人

炒左雲加對阿仙奴最重要既改變得一個
就係以後都可以好輕易咁炒任何一個人
不過唔該搵個識教波既黎好唔好

係重建就唔會到而家都唔炒啦
仲要睇季尾
一陣拿卡同auba又話走又LOOP過山狗同ozil果年

有合適人選先得架
我覺得最好愛狗越搞越亂呀
所謂重建係要推倒重來
成個冗員溫室仲係度係冇意思

女阿狗

應該咁講 係重建你就唔會買埋d即食啦
Papa luiz pepe
Pepe唔係老 但都唔似係長遠性既收購囉
點睇佢都算係證明左自己 已經開始係生涯高峰既球員

香港政府/林奠

因為佢100%接受阿仙奴既買人budget

果陣鬼知佢咁柒咩
事實上佢張CV 係靚既

其實愛狗清人絕不手軟呀
太子 藍斯 贊仔 禾比 k6 夢 mk 清鳩哂d迷雲黨
如果佢仲有得做，下個就到燒 坦克 細梅
睇下邊個長命

愛狗專清迷雲黨 咁唔知沙卡係咩黨呢

球會球員同球迷關係創新低，依壇野真係有排發酵

讓子彈再飛一會
如果大家今日仲覺得炒愛狗可以解決所有問題
我諗你唔多明阿仙奴多年冇大冠既原因

冗員都清晒啦,又推倒重來
雲加走左之後已經推左一次啦

PSG柒住走

佢張CV叫靚?
畀巴塞反cup 6:1已經柒到無倫
自己任內買既球員都可以反佢枱

姐係咩原因

管理層同球員都清走一堆啦
仲要推倒d乜
個問題咪班主同股東囉,又推唔走既

雲加死咗都笑返聲

講到口臭
search番以前d post
簡單講一間球會完全冇爭勝爭冠既氛圍
而個氛圍上至管理層買人下至青訓都係踢一踢郁一郁

Delete the club
要換股東先搞得掂

ig呀屌你

1001

推